★J慧中時間又到了（51）

★J慧中時間又到了（50)

四獸召集

Lm

lm

四獸呢就.....

[

咁快就51期，證明J牙中post廣受歡迎。據報連仔都有追post, 望遠一到13:00除定褲等

又講 冥鬥士

原來老貓都有J麥玲玲

老貓果然係嗰種「少女唔鋤鋤阿婆」嘅愛好者

老貓cap好啲圖，唔係望遠bam U

vicf need cap

work!

喺深圳cap唔到

每cap一張，加監一年

iPhone冇安裝MyTVB個app,iPad先有

心震

以前聽人講，過關會困黑房，所以叫 心震

only eat

老貓點睇連登遍地黃金 識親人都月入十萬以上
只要工餘時間搞下生意仔好易月入十幾廿萬

啱啱download番個MyTVB app,唔記得密碼 冇得搞，連登記係邊個電話號碼都唔記得，密碼係電話號碼最後4個字

事實

返工 = rich

老貓有冇打電話去TVB財經台問1478如何操作?

好多阿婆打上去嘅

好在有Coffee

對高踭鞋又高又幼

老貓返去SLEEP啦

老貓係咪打緊電話去TVB財經台問股票? 冇cap圖嘅

sleep左

垃圾mytv,要強記個 登入名，冇得改

佢有email可以睇番，9個數字

仲成日唱好支那管治香港 ，人民歌舞昇平

why not sleep 24 hrs

平行宇宙

4獸活在另一個香港？

（昨天有議員問iq博士）

U不願面對

玲玲

6.8萬人親戚朋友喺晒度

唱好香港生活=5毛

現實亦只有5毛覺得香港生活好

U ?

U alway 吹奏老綜

X2

呢幅好 L 好 J 呀屌奶

4獸：香港公立醫院服務優秀、香港對窮人愛護有加、香港廉潔，工程貨真價實、police愛市民、.....

香港IT應用領先全球

AGREE

[url]亞洲最大綜合電競館旺角開幕 24小時營業 盼年吸120萬人入場

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

以前西洋菜街 靈機遊戲機中心

老貓你覺唔覺自己ON9

老貓有冇諗過做youtuber搵兩餐晏仔？
思覺老師都就嚟有糧出

一次警告，請尊重老貓

當年最勁係VR Fighter

u are vicf?

wrong AC

Street fighter第一代氣泵最巴閉，塞到門口都入唔到

SORRY WRONG AC

用返 巨乳AC

老貓=傻B

今日4獸肯定4個新人，全部AC亂曬大龍

all need fired

炒晒請過!

Why u so evil !!!

Why u know

need die

大摩促投資者立即撤出股市

返到香港，睇吓又見老貓踩港，立即狙擊

事實做IT人工高

老貓點睇塞晒車

back office & Free OT

d paper高過ifc

返工台有長期IT post，IVE入職冇經驗20K，5天工作，返9收5，雙糧花紅，年假18日、車、飯錢及旅遊津貼，公司有咖啡奶茶餅乾等小食無限供應

最重要係返工無野做好慘

大摩最燈

yes，基本2個鐘做晒嘢，有時老闆都叫早啲走，去睇戲，仲塞5嚿水我

心情唔好可以比面色老闆睇 老闆都買佢怕
雖然係fg 但間公司冇左佢會冧

所以老貓唔知返工好處，日日吹奏老綜，踩港，其實想大家陪佢吔糯米卷，做社會寄生蟲

4獸=政府打手100%確認

講事實

X3

撐政府=與民為敵（5毛除外）

U?
（撐老綜=撐政府）

事實老闆話冇嘢做早啲走，塞5嚿水我去睇戲食飯。

老貓不願面對

食窮

講得好

越來越hate 4獸

最近個個不滿政府，4隻妖獸就去撐

我哋是其是、非其非

駁唔到四獸？

rubbish post need close

點解絲襪會有絲襪頭?

點睇

好自愚?

巨乳撐政府=認同DQ游b是對的=游b應該入獄

巨乳背叛游b已確認

襪褲咪冇

裝V7、支那寶、貪圖港共4千銀，邊個撐港共大家心照，某人裝扮成革命鬥士往往係5毛

u say mr kwan?

我冇講佢，why u 會諗起係佢? 我講緊U

老貓過年嗰陣親戚上嚟拜年U點避? 走落去公園坐定點?

Alway 打擊老綜

（狙擊u=打擊老綜=反政府）

老貓有冇J過孟晚舟

佢最愛肥嘢&老嘢

公園

肯定有

老貓: 少女唔鋤鋤阿婆 is my favorite

飯都唔食?

ready

yes，打擊老綜=反蝗=反政府

支持老綜=蝗=支鬼=老貓

又一單，老貓裝支那寶同V7 die soon

小米招了，坦言偷傳資料到北京，公開道歉並緊急更新手機系統

在iThome踢爆小米手機偷傳資料到北京伺服器後，小米於10日在臉書專頁張貼緊急聲明，坦言的確有一項「網路簡訊」服務，未經使用者同意就會「自動啟動」回傳使用者手機號碼到北京。小米雖緊急釋出手機系統升級包解決此問題，但對於其他的資料傳輸爭議行為仍未有解釋

在8月8日iThome找來資安專家實測，踢爆小米手機偷傳資料到北京伺服器後，引起不少臺灣民眾對小米手機的批評聲浪。小米公司第一時間仍信誓旦旦否認此事，辯稱小米手機內建所有服務都會取得使用者同意後才蒐集資料。直到踢爆事件2天後，也就是8月10日，小米發表聲明，推翻了自己兩天前的說法，坦言確實有一項服務「網路簡訊」會「自動啟動」回傳手機號碼到北京。

小米科技8月10日在官方粉絲團上發布緊急聲明，證實的確有一個內建於小米手機作業系統內的「網路簡訊」服務，在未經使用者同意的情況下，就會自動啟動，將使用者的電話號碼、IMSI(國際行動用戶識別碼)及 IMEI碼（國際行動裝置識別碼），回傳到小米伺服器上。另外，小米也證實了透過這個網路簡訊服務回傳北京的使用者電話號碼沒有加密，而是採用明碼傳遞。

因採明碼發送，一般具備相當電腦能力的網管人員，利用網路監聽工具可以在同一個網路環境中側錄到這隻手機所發送的網路封包來取得真實電號碼，不需要經過破解。換句話說，過去用小米手機的民眾，你的電話號碼已經暴露在你所身處的網際網路上，例如你在咖啡廳用小米手機上網，若有人用網路監聽工具側錄這個Wi-Fi的網路封包，就能偷到你的電話號碼。或是在任何公共場所：機場，學校，辦公室的網路環境都一樣有被竊取手機號碼的機會。

小米科技也在聲明稿中向用戶道歉，並如同先前還沒被資安公司發現偷傳資料前的說法，再次聲明所有服務「未經用戶允許，不會主動上傳涉及用戶隱私的個人資訊和資料。」但並未解釋為何仍會被發現了有這個自動啟動的「網路簡訊」服務。

不過，小米科技也未有任何說明來解釋資安專家發現的其他可疑資料傳輸行為，也有不少臉友紛紛在小米臉書專頁這篇聲明稿下方留言，質疑小米沒有交代為何要將使用者手機上所有應用程式的清單回傳。

老貓為咗嗰十蚊八蚊優惠，裝支鬼app,好快變鬼

唔信四獸講嘅嘢，家陣連條J嘅相都上傳支國公安部

老貓根本係間諜

似

等緊老貓貼「見鑊打鑊」.gif

MUST

4獸有冇好方法碌6000蚊信用卡數
迎新限期就到

係咪老貓?

深夜阻人歸家？巴士阿叔激嬲全車客 再挑釁隻揪 (08:15)

阻人上車有何用意？

【東網專訊】深夜收工當然想快點回家休息。惟近日晚上有網民遇上一名大叔阻撓巴士上客及開車，惹怒全車乘客，最終爆發口角繼而動武。

有乘客將片段分享上網，指星期一（28日）深夜時分搭乘夜班巴士回家，但當巴士駛至太子時，有大叔站在車門旁邊阻礙其他乘客上車。車長雖曾出言勸阻，但大叔「唔肯走開，仲挑釁個司機，最終司機決定唔開車」。

片段所見，不少乘客鼓譟，上前與大叔理論，直言自己要回家，着大叔快點離開。惟大叔「一人力抗全車」︰「係咪打架呀，落嚟呀！落嚟呀」。

最終大叔拉着一名青年落車，雙方發生推撞。不少乘客在旁勸交，並趁青年返回巴士之際，着車長關門駕車離去。

不少網民稱讚車長及乘客們做得好︰「對於蠻不講理嘅人，都係出聲X佢老X最實際」、「成個過程班市民算係處理得唔錯」、「睇到最後好溫馨，啲阿叔叫細路上番車，返屋企啦」。

好難諗

老貓是否已RIP?

預繳6000蚊水電煤當唔當消費

交呢啲好似唔用得信用咭

澳門換籌碼要收3嚿，唔係就最好，馬會唔知可唔可以入投注戶口? 不過信用咭當現金收費又係問題

煤氣可以碌卡

WHY SO EARLY

起身痾尿

新年冇嘢買？

海味鋪唔敢碌卡

都係

如果唔計咩payme 交水電煤 八達通之類
應該都冇乜好方法刷
唔厭戇鳩+麻煩都係得買嘢再賣

原來戀愛季節有牙中

頭先重播睇到
不過對白都無

有件咁事? 幾點播?

老貓gur晒，唔通時間無多?

why know

11點九十二點果個時間
不過無佢架啦 唔駛睇

老貓點睇我舊公司執笠前真係出返十幾萬bonus 俾我？我用左3，4萬換左d音響野

not your help desk

want post才post

on9老細

政府俾$4000 慘過誅777十族

have $4000

want buy ps4

but no $ buy game

其實4千夠咩用？幾個人出街食餐飯都無左1大半

返工 = have $$

我送隻大富翁俾U,出嚟面交

華卸結嗰間賣日式飯團，難食到嘔，16蚊嚿咬咗口丟咗

唔止唔好食，啲囡肥妹多唔靚

執笠可預見

老貓只要巴交

發覺老貓公海開post,唔係奶波魔推post就係YST南亞仔，例如呢個又見南亞仔

★銀聯雲閃付贊助維園年宵快餐檔 無得用八達通付款

係咪同事嚟?

老猫集團

好治癒post呢？

COFFEE READY

好自愚太垃圾，連U嘅同事都頂唔順嗰種惡臭屎坑氣味，咪唔入去

sleep

x2

冇牙中，拉隻狗出嚟咬老貓only

UST南亞仔同老貓關係密切，老貓只會屌支鬼，蝻佢從來唔講，大家明白晒

老貓點睇?

連登仔唔好覺得有樓就有女啦

連登仔:住公屋先吸引

u need to work

老猫點睇四獸

公屋 VS 私樓 港女擇偶方程式

成日換人

d question repeat又repeat

上一手人又冇交帶

女模車陣中全裸拍照 駕駛紛紛下車觀看

我返咗工做呢個account個幾月，包容吓

老貓啱唔啱玩?

酒吧泰女邀放蛇阿Sir玩揸波Game 女負責人罪成囚8月 (11:20)

被告嚴慧嫺被裁定罪名成立。

【東網專訊】警方去年中5度派員喬裝顧客到尖沙咀一間酒吧「放蛇」，發現該店安排泰籍美女陪坐，並會邀請客人大玩「Let‘s play揸波game」，以「擲骰仔」形式來決定「賞罰」，包括客人把臉放在泰女胸部、私處或「揸波」等。在放蛇搜證後，警方拘捕該店女負責人，控以她5項管理賣淫場所罪。被告嚴慧嫺今日(30日)於九龍城法院被裁定5項罪名成立，判囚8個月。辯方隨即申請讓被告保釋以申請上訴，但遭法官拒絕。

47歲被告嚴慧嫺被控於去年5月6日至6月22日，在柯士甸道某商廈內的「新泰皇」酒吧管理賣淫場所。裁判官裁決時表示，警員皆誠實可靠，案件涉及泰籍女子讓陌生男子如放蛇警員「揸胸」的情節，該情節在常人眼中會被認為是淫褻不雅行為，而這情節若非對方同意下進行，亦會被視為猥䙝的行為。

裁判官指，該些女子以提供這類服務來換取報酬，放蛇警員的證供亦顯示有「換領券」制度出現，客人會用錢購買「換領券」，把券給予提供服務的泰籍女子，女子再以該些券換回金錢。裁判官故認為泰籍女子有關行為包含淫褻不雅及換取報酬，符合控罪中賣淫的元素。證供顯示被告接待放蛇警員，並指可安排泰籍女子列席，又曾向警員表示泰籍女子會定期更換等。

對於辯方呈上的閉路電視片段，裁判官認為片段不能削弱警員的證供，反而與警員證供脗合，且片段中泰籍女子拿起放蛇警員的手放在她們胸部，顯示警員是被動的，警員的證供亦表示只是為工作需要而碰觸女子的胸部。

至於辯方質疑警方多次往酒吧放蛇及逗留時間不合理，裁判官認為警方需要搜集證據，不但要扮作普通顧客光顧，從中確立被告與泰籍女子的關係、換領券換錢的制度等，更要確立該場所用作非法用途，最後亦需要全隊人出動搜證。在庭上播放的15分鐘閉路電視片段，只見放蛇警員只有一次揸胸或觸碰胸部的情況，顯示搜證工作並非能在短時間內達到目的，故認為警方多次前往放蛇及逗留時間屬合理。而裁判官亦重申法庭裁決時只會考慮案中證據是否足夠。

裁判官隨後判刑時指被告須為所犯罪行承擔後果，賣酒本身並非違法，但被告以安排泰籍女子提供性服務，來吸引顧客逗留及多喝酒，以增加營業額的方法，如透過賣淫賺取收入，法庭判刑時雖不會就此因素給予明顯比重，但亦不會忽略。辯方求情時則指被告沒有案底，一直從事飲食業，案件不涉未成年少女，亦沒脫衣服及手淫等情節。

被告嚴慧嫺。

老貓ok人妖

其他三獸點睇老貓想組織4個人對抗我哋?

現時有老貓、奶波魔魔同UST南亞仔，最後會搵邊個? 唔通係肥屍

連仔

連仔係四獸商業合作伙伴

need fire

any 揸腳板play?

老貓恆肥點環境?冇晒消息?另外仲痕都冇聲氣，搞緊乜?

老貓點睇國民黨游B?

先勝游B

游淑惠 >>>>> 游蕙禎

G

秘密行動

採陽補陰

老猫點睇奶波魔

Boss

石丸 is watching U

no watch

Lihkg咁多會員

邊得閒理

he is your boss

老貓裝咗V7，咪可以follow香港差佬?

香港警察開簡體字微博官方帳號 各地公安借港產片對白道賀

圖片來源：香港警察微博

香港警方近年積極發展社交媒體宣傳平台，昨日正式宣佈成立官方微博及 Twitter 帳號。當中警方微博帳號以簡體字發帖，即引來全國各地的公安、共青團留言祝賀。不少公安留言時「戲癮」發作，借用港產警匪片的經典台詞：「講好咗三年！三年之後又三年 … 等咗咁耐，你終於嚟啦」

香港警方昨日宣佈，開設官方微博及Twitter帳號。其中Twitter主要以英文及正體中文為主，其宣傳片中亦見到不少少數族裔的元素。而微博則以簡體字為主，宣傳片中「服務為本，精益求精」的口號都附有簡體字。

警方微博號成立短短一日，已經獲超過七萬粉絲關注。不少內地公安都有留言表示歡迎。其中廣州公安留言：「講好咗三年！三年之後又三年......等咗咁耐，你終於嚟啦」深圳公安表示：「歡迎老鄰居」；四川公安則留言：「呐，做員警呢最重要的是開心！你餓不餓，我煮碗擔擔麵給你吃」；廣東共青團亦在留言貼出《無間道》電影截圖。

見到老貓要立正敬禮

Vicf

終於搞清楚，老貓揾嘅第四人係關蛇

組合陣容: 關蛇、UST南亞仔、奶波魔魔同老貓，起個咩嘢朵好?

四獸: 五毛貓、我哋冇炒1478、冇幫襯淘佬，你憑咩嘢話我5毛?

老貓: 5毛死全家

四獸: 望吓你iPhone同iPad裝咗咩嘢apps? 係咪微信同支那寶呢? 哈哈

巨乳: 老貓露晒底、露晒底

coffee原來（1）已經存在

★J慧中時間又到了！

當時未有Vicf

四獸when 出現?

蓋老母最活躍

三個已經（1）出現了

coffee都出現

嗰時蓋老母未吹雞狙擊U

所以Vicf 搶大佬位已確認

我哋四獸唔興呢啲嘢，btw,U見到奶波魔要敬禮，見到UST南亞仔使唔使?

我幾時出現

vief點睇？
好似唔錯

老貓點睇我係高登十年前pm過你

非香港賣家?

老貓成日講到香港水深火熱，就食草咁滯，事實我喺街同朋友食飯，食店坐到出街

No
Hk賣家

蝗來的

可能你少出街，而家香港不知幾好景

政府打手

你不願面對

原來coffee cap牙中已經好耐歷史

咁時事台可以執柒左佢，人人已經安居樂業

咁唔咁膽咁樣開topic

夠唔夠

咁好啲，search吓有冇信譽，不過我冇網購過錶

全部香港人

影埋相老貓都要呃自己

我十年前係高登開始關心老貓

記唔記得04年年三十晚高登仔玩劉爵士

諗緊whatapp條友上佢度睇錶

萬七嚟講好似唔錯
聲稱全新齊嘢
B17，潛水款，鋼

果陣仇思達仲係中學生

OK,係堅嘅話，反正全球保養，水貨冇所謂

老貓冇出街幾耐? 真係以為靠蝗消費，蝗走水貨買飯盒食，或者去大家樂㗎咋，荃灣三坡坊呢類食街全部香港人消費，邊會有蝗

十年前老貓有冇咁反社會?

痴漢一名 咸濕方面同而家差唔多
反政府就冇乜（可能返緊工）

諗緊博唔博下
個網嘅評價好似ok咁
不過google 就好少資料關於間嘢

藍色好正咁
不過貴成8000蚊

點解咁關心佢

Gay

現時老貓已變成隱中，網絡現實分唔清，有機會short short哋，估唔到十年就搞成咁

老貓聽日會唔會通宵排隊交表

From游b IG

first in--first paid

睇死老貓又課金俾apple

first in--no paid

ready

老貓隱中rip

老貓 = iDog

一收到4000即時進貢生果

感覺都係呢兩款正啲
加少少去ad算

黑色唔錯
但無呢兩款吸引咁

點睇凌晨睇完英超 第二朝射波

Lazy
Slave need work

X2 now go

Work is good

Today行咗三十分鐘返工
慳返車錢&health
Good life

咁夜都睇?

射啦

good

我一星期跑步4-5日，每次6.4公里

黃狼 上面個藍圈 Tudor bb 黑/銅
Vief會點揀？
感覺前兩隻young啲咁，好似我呢個年紀會襯啲

股票升 連fb都反底 老貓今日睇怕唔敢上水

fb上季淨利收入勝預期 股價升逾12%

啫係1點先wake up

11點推佢D $4000 POST

百年靈嗰幾隻全部係44定46mm，刁舵41mm，要戴上手先知，戴百年靈手夠粗人夠件頭一定型，刁陀要求冇咁高，斯文啲冇咁豪邁，所以要自己戴上手試

老貓一wake up第一件事搵見鑊打鑊gif貼一貼先

財經台唔去，sleep，呢喥狂推好自愚，基本策略

superocean (藍圈）
有42

係前臂幼啲
二頭肌&胸肌都ok嘅

發完新年財去試下先
希望22000內搞掂

老猫唔敢面對

fake巨乳確認！

完全唔care游b

slave dna

1478升咗

老貓why 負皮me only?

why 恆指rise

all are your reply

FB RISE SO MANY

董乜鳩學校 女校長超正

This is fake
Don’t care fake b

u are fake

Hk football school

This yau b is fake!
Say many time !

舊巨乳只會話人造人 No. 1 2 3 4.....

唔會話fake

學周星星
潛入學校做學生

女校長foot school

游b1-6都有rule
No show 腳指

張敏

★紅磡站d紀錄可以唔見曬，咁$4000表格會否有危機？

點睇#9

點睇her?

This is 支那演員

已負評

Your staff

very old now

Why u so 小學雞

拍逃學威龍個陣呢？

no feel

嗰期J劉小慧多

why her week week 都係呢對鞋？

腳味

少女唔鋤鋤阿婆 confirmed

老貓公海開4000蚊post洗版，嚴重影響其他會員，建議連仔bam佢

老猫，我有飛，想唔想睇祖藍套新戲or新喜劇之王

no

he 奶共

who

U too

之後me請U食飯去唔去?

老貓點睇越黎越多人係出邊笑你

佢會縮返入好自愚取暖

they are your staff

睇預告應該no her

sleep

啲友根本唔知老貓玩膠撚佢哋，只有四獸睇得通

老貓填好form未

今晚凌晨去旺角排隊交表

老貓同一般廢老一樣 以為先交表先派錢

準備負評

串多2句又貼GIF

我哋有幾多人

技窮

自從老貓去財經台開夜期又開始跌了嘅膠post之後，個市升咗二千點

呢輪都唔鳥

老貓呢輪無力反擊四獸，偷偷留下負皮就作為回應

老猫燈到28000

well 燈

老貓點睇我份新工做唔夠3個月老細都照出足雙糧畀我

老貓want m00 black c?

炒左

老貓請尊重4獸

老猫=helpdesk

香港好多老闆好好嘅

黑心

老貓唔去財經台推post嘅?

老貓比錯正評

柏金遜？

Lihkg app有時反應鈍

psp 點解駁唔到好多新款router?話唔可以用WPA2

垃圾SONY 仲唔fix

咁以前PSN買左d game咪down唔返

利申：冇買

要wifi做乜？

終了？

sony=老千

咁如果我買ps4，佢會唔會1、2年後又話終了

試機

唔係第一鑊 有時負皮咗自己

老貓買唔買周庭件濕水衫？

巨乳----> ---->

Is u
Me only j real yau b
U love 村姑& fake yau b

老貓有條財路，U睇吓啱唔啱使?

【制唔制？】每月收$20美元賣私隱？ 被facebook監視手機

被監視一個月先有$20美元，有邊個肯？

剛剛外國傳媒TechCrunch報道事件，Facebook早於2016年已經運作Facebook Research手機應用程式，自願被監視的用戶每月可收取$20美元，不過手機數據用量、訊息、搜尋、電郵、瀏覽活動，甚至所在地都會被監視。$20美元，會唔會少過頭？畀你又制唔制？

透過不同廣告招募手機用戶參加「Research」。

不過最新消息是facebook向另一傳媒The Verge確定，已經關閉iOS上的Facebook Research應用程式，但Android版本卻仍在運作。據報道所說，Facebook徵詢的對象是13至35歲用家，而且是透過Applause、BetaBound、uTest等牌頭在Instagram及Snapchat上發廣告：「paid social media research study.」參與的用戶可以得到最多$20禮物卡。

文：Michael

buy space card

China phone + this plan + 太空卡=？

好過裝V7、支那寶得10蚊，都係上傳個人資料，將U電話嘅CP圖移走就得

如果老貓參加Facebook監視計劃，可能會推銷各國牌子巴士俾佢

鴨寮街二手phone+太空卡

u say 巨乳

送比老貓

點睇日HKBN wifi蛋唔夠15MB

速度? 15MB/s = 120 Mbps 咁上下

唔算慢，4K video都得

老貓有冇坐過九巴嘅單層棍波冇冷氣巴士? 我有坐過

this?

巨乳tell me坐過

U100%屌過

why so cheap?

早知唔買strem 版

steam版

Win10太多bug ，玩game隨時會死機

我想同你玩GTA5 ONLINE 1 vs 1

i love alone

一張 gt1030都$600，仲要夾硬玩

現在ps4 $1800左右

Why
u need fd

冇錯，90年代頭沙田市中心去火炭仲用緊，坐過

Yes

why U have $$?

Mr. A: Use Linux

老貓以前做slave嗰陣有冇試過?

係唔係個個都試過返工打飛機？

原來有iOS 12.1.2 jailbreak ，GPLv3 license, 利用CVE-2019-6225 漏洞

根本iOS就冇idog講到滴水不漏

老貓，去google嘅MoMA login page睇吓有冇游B J圖

有人執咗5000USD

佢個倉得廢老

SAY MANY TIMES

He j bus only say many time

老貓 say many times

笑死
拜神都有環保撚

老貓&其他三獸點睇?

Aco係性價比之王 唔信入黎講原因比你知

似乎lihkg特別鍾意撈呢份嘢

環保撚 = 傻鳩

抄POST OLD TOPIC

好多連登仔自稱百萬年薪唔做去考ACO

點睇財經台有POST話家庭月入30萬好COMMON 圈子問題 (又係我識人)

賺夠上岸過日神

繼續吹.jpg

最興有人話 香港邊有咁高...政府統計大數據話...
佢地會駁 你窮識埋D窮人

老貓嗰4叉嘢餓死都未收到，政府請緊人做

[筍工] 政府以月薪萬四蚊請人處理$4000申請表，日均處理13份表，為期一年

冇野心求生活嚟講算係咁

咁就係，去水記/差餉物業估價署之類坐counter嗰啲唔知係咪ACO? 通常見幾條C9咁換晒拖鞋冇嘢做

可能要check dna又剩
學資處最愛驗屍

不如U去考吓，到時先考慮撈唔撈

不過成日覺得呢啲戇鳩工
都畀人搞到大學係基本要求好戇鳩
呢啲畀啲中學/大專好似正路啲

CA都做班大學生

學位QE化，冇得咁睇，老貓嗰個年代大學得2間唔同，今時今日加埋海外函授之類多到數唔晒，水準對比老貓年代差太遠，以前有間公司嘅經理中7，今年應該70歲退咗休。淨講英語會話，贏唔少今時今日大學生9條街，咪埋眼以為鬼佬嚟

lazy廢老life
兩年前大興趣啲

睇人aco post好似話八大基本
唔係啲普通野雞degree

逼害中學生&大專文科仔

早幾年個個咩台灣，支那讀
依家仲多埋top up

返深圳大學我諗照受

我大表哥上世紀70年代入唔到中文大學，去台灣讀，自此落腳做咗台灣佬，嗰時台灣大學返香港搵嘢撈應該都得，最少香港讀到中六

Now 應該冇office工請中學畢業了

咁唔知了
冇乜了解
見啲友吹八大or above

地盤文員足夠

入職係中學畢業，點都有啲其他人入到

國立臺灣大學？

係啵仲有倉文員

係邊間就唔知，我幾歲時佢廿歲啩，後嚟大個咗去阿姨拜年見過吓，全部冇見面好耐，嗰時聽佢講喺台灣搞貿易行，曾多口問佢公司我過去做嘢得唔得，佢話OK可以搞到。佢都要搵人時不時返香港，不過當時叫閒話吹水，如果真係去咗話唔定我都做咗台灣佬

老貓當年點解唔考ACO?

去買樓post個個講人工做幾年野過5萬, 個post講老頭做3判人工5萬, 老母做油漆又3萬, 加埋2個仔一家人收入12萬係香港家庭一般收入, 供8百萬4百呎樓完全好輕鬆

另一個post講連登仔做工程咩代遇, 師父700 一工, 做幾年都係2萬, 有個做3判都係3萬幾..

台大最正係
ee個啲讀完去台積電做

1478 rise
Wake up early?

諗諗吓老貓當年如果考咗ACO,可能都退休咬糧咁滯，喺連登屬成功人士，大把葡萄撚，就唔使今日係咁出4000蚊post比人屌

Rip咗

集友銀行存$10000一年送$1200

只限公務員、公職人員、會計師、建築師、工程師、法律專業人員、醫務人員、精算師及測量師等專業人士。

條款係寫$1000，但開戶時會要你入$10000，不過計返有12%息到好抵!!帶身分證，地址證明及工作證就攪掂﹐會要求你綁轉數快一年﹐記得開定個email分身。

ACO WIN AGAIN

冇份

搞咁多野1000蚊

可以buy a lot of 糯米卷

ACO is dream job

升到ao

亦可能#metoo C9坐監，蓋清都話佢十年前都係鹹濕佬嚟

睇腳冇人理
佢有色心冇色膽

剛放監？

$4000 soon

have OL會

老貓未上水，rip咗?

how to play?

just search 游b?

呢日派俾U

U日日踩IT，no paid

u 野心？

want 奪維尼位？

die soon

why so late? 1478 rise

應該60+ 不問任何嘢，即請

90後止申請

97前要效忠大英，當時驚97後批鬥

$26 soon

become rich

當時究話50年不變

支那人是最不可靠的 jpg

coffee ready

效忠UK有乜問題? ACO唔使宣誓喎，我知喇，U係支鬼

26 yen soon

所以大量人移民，仲邊有人apply 政府工，玩命咩

now 我地四獸集團都批鬥你唔愛國

97後話你勾結外國勢力

人做我唔做，闖出新血路

但d文件全部 on her mjxxx service

港獨

游b都唔玩了，4獸想玩命

老貓點排我地四獸職位高低

而家找硬幣周不時收到事頭婆頭像嘅1、2同5蚊喇

馬後砲is rubbish

呢條唔係路，我講打工創業

u 俾Vicf奪位，仲on99

快d 滅佢

but 4 monster rich

我地四獸團結一致

slave可以創業？

集中營個個大財團

一盤散沙

J慧中post （1)是沒有Vicf的

後來堀起奪權

好似支那歷史咁

先奪權，kill巨乳，貶蓋老母做賤民，誅飛鳥十族

老貓不願面對四獸衣著入時，食好西、去旅行、住大屋、飲名酒、美女相伴呢個事實

我係蓋清吹雞入嚟嘅，四獸集結威力大，U只會負皮

老貓成日離間四獸

have vicf cap now

sleep

已drop返

網民爭辯：香港夫婦有能力買 200 呎小單位係基本

老貓HAVE 彩玉??

打工：月入 HK$25,000 唔難

資方： 請人用最低工資 其實唔難

信邊個

no

包到實曬

中東化

奶波魔同老貓又同時間出現

jp style

老貓點睇思覺老師入過青山嘅都醒過你？

u love j 衫？

彩玉只剩返塊面，all包實

牙中坐馬桶？

係咪有啲似孟晚舟? 不過靚啲後生啲

同一個集團confirmed

Chi Na Cat

鏡同馬桶都分唔到，老貓blind soon

4獸以為5毛可以榮華富貴

詭異？共軍少將會場突發心臟病過世

跌咗35點，老貓已經急到瀨去財經台推佢個夜期月經post

老貓一推跌得11點

數吓老貓潛水幾多日

四獸留意到老貓負評四獸+正評自己情況好嚴重

負評=已讀

老腦你負評我又唔撚驚

升幾百=消失
跌幾十=即推

又負評

老貓既負評=WHATSAPP雙剔

巨乳se 亡

★Apple冇人買！】iPhone 7以下不再支持！外媒爆料蘋果iOS 13最新消息

最好每代新IPHONE出既時候 放棄UPDATE上一代

生果又嚟呢招

老貓柏金遜症發作錯手正評我

ifandog need day day change

睇嚟要出咗部iPhone 7先得

每3個月出一部IPHONE 每次加一次價
每出完一部 上一代馬上停止支援

寜生蠢鈍兒，莫生ifandog

老猫可否負評我，愈多負評，愈多bonus

u = mix

U咪又se

危險爺爺IS BACK

老猫你咩生肖

cat

石丸挾持中

老猫三獸點睇Rolex 加價

年經

吓

飛鳥，撈加幾多個%

藍黑gmt當年六字頭水貨
而家二手都七萬幾

我有綠針、金鋼綠針同綠玻璃藍面

有冇升水?

3-5%, 大陸有啲減

咁即係冇折

全部都會升 係鋼+運動款升得特別快
藍撈同金鋼硬係跑輸大市

咁搞法369 ex1 都要5萬起步

呢間game舖 pc engine年代已經幫襯佢

個女人老左好多

片

以前唔係叫 星星

好似叫 星際（唔記了，總之 星X)

旺角?

黃金商場地面近中間（左邊走廊）

幫襯開

以前打機 全靠 台灣d打機雜誌，通常幫襯佢

香港第一本有tv game介紹的書，係電腦時代出版社 出的 電腦世界

You j her?

喺香討copy嘅2019勞力士價錢，據報香港加7%

當時已經好震撼，香港人出tv game攻略

冇乜表情，not熱情的

價錢就快變日本車catalog

老猫今年春運買咗高鐵票未

老猫坐大巴就得

今年回鄉拜年嗎?

佢年三十晚返鄉下

佢坐金巴由港珠澳大橋返海陸豐

老貓女神 阮穎嫻而家上左光明頂

呢個?

she always with Yau B

Les?

點睇係麗斯卡頓搞annual dinner要幾錢 仲要book左三十間房比外地工友

做乜嘢生意?

呢張比老貓wake up之後 用

都係比老貓 用

好似牙中環節完咗，得呢2條女

冇牙中

老貓rip咗?

已被炒

post close

老猫負評=已讀

你仲未返鄉下？

點睇？

青年新政梁頌恒和游蕙禎於2016年引發立法會宣誓風波後雙雙被取消議員，不過同死不悔改仍繼續搞「港獨」、成為「香港民族陣線」發言人嘅梁頌恒不同，失業嘅游蕙禎現時喺社交平台相當活躍，好似想轉行變KOL咁。唔知廣告商睇中皮膚粗糙嘅游蕙禎啲乜，竟然搵佢推銷保濕用品、護眼霜、抗衰老精華之類嘅護膚產品。但啲照片又「勁低清」扮晒蒙太奇，有網民笑佢「妳25歲？」、「睇咗抗衰佬」同話佢「又賣廣告」等，睇嚟無乜效果，唔知轉賣「面懵膏」 會唔會好啲呢?

石丸開始背叛

好似有幾隻"任何人"手塞入佢個胸

透明人間AV

U最愛say游b milf

懷疑之前個老貓被炒

游b 今年冇dance 冇年宵攤檔？

Fake 老貓

太多show,做前半段文化新領域就算

邊份報紙?

你ac轉過幾多手

似，奶波魔經常炒人

U係第幾代?

原來係大公報，屌那星老貓去民建聯區議員辦事處拎嘅，十足啲廢老朝朝去拎

有link

支那又話封殺所有vpn

但點解淘寶d 代客download海外AV仲work?

你返左陸豐未

U想幫襯?

局

google search 一星期內游b 就有

老貓仲有冇逗利是

利是糖都冇佢份

老貓點睇朋友問我去澳門點買船飛平啲
我叫佢搭飛機/直昇機去？

點解每隔一排有人情公價新聞 但冇新年利是公價

佢hate傳統節日，封俾佢都唔收就奇

批鬥畀十蚊個班
仲有畀50嘅老細

10蚊我諗冇㗎啦，廿蚊最少

今時今日既物價 就算細路哥都應該唔會希罕利是錢

2000幾蚊應該都係一對鞋/衫

evil

開工利是有$10

老貓幾日打算去邊? 屋企有人拜年sleep都唔得，點算?

政府$4000

慘過大屠殺佢全族

sleep

扮病

175 fd?

need die

奶波魔封俾你開設利是都咁孤寒，過4獸集團撈啦

文章=資方打手確認

有利是就彈起身?

以前倉

工*

有條新返工蝗 空利是封俾人都敢死，後來冇做

冇得瞓廳啵

最記得，唸住lunch用利是俾錢，拆開是空的

好彩有帶$

唔好亂講嘢
個嗰仲未攞報告

me能屈能伸，一個箱仔都瞓到

Slave

真係

以為你9up

接受指令工作才是slave

以為你妒忌人175win，所以咒人

認真的，唔好亂講嘢
佢好慘的，咁後生就cancer

妒忌佢媾女勁多啲

可能唔買175就冇事

u can go 141

Go飛田

老貓想唔想四獸同你食團年飯

可封返張一百一畀老貓

差不多size，由細到大都係咁，唔覺有乜問題，最緊要free

no

Have money

等4000蚊，填呢樣填嗰樣，free乜鬼，咪又係slave

為收4000蚊填表已經係受指令，slave

議員代辦

搵民賤聯? 5毛! 露晒底、露晒底

支治香港，醫院現況

民主黨有service

dont belive ,U拎開大公報文匯報，證明U住嗰個屋邨區議員係民賤聯嘅

左手 大紀元 右手 大公

咁點算

好似幾抵

buy need$ to buy game

大紀元只會喺灣仔去政府總部條橋派，另外係尖沙咀天星碼頭，U住愛民邨，點會有大紀元? Bullshit

游B有拎我信，佢住灣仔

老貓死撐申請4000唔係slave喎，睇呢喥當U係狗

市民交$4000表格 公務員怒喝：我地食緊飯，快啲出返去

深水埗大把

深水埗邊喥? Me冇見過派大紀元

佐敦道裕華、高登馬會門口，紅磡火車站都有

u never 出街

仲有一份叫 乜鳩 明慧XX

U幾耐冇出街? 好多地方被愛港力啲撚屌騷擾，冇派啦，以前落馬州黃巴站都有𠻹,家吓得banner

高登馬會門口果檔，以前有大紀元vcd派

依家已經喺街

咸豐年代?

愛港力未見過在毒撚出沒地方出現

有大紀元班人就會有愛港力之類同佢打對台，早2個月明彗喺鴨記開檔，一個C9一個老嘢，就被4-5個廢老圍屌，轉頭買完嘢明慧檔嘢收咗檔

以前過年記得法輪功會遊行舞獅之類，呢幾年好似冇點見，9成係差佬玩唔批

老貓只會去公園睇廢老捉棋同大媽跳廣場舞，仲停留喺十年前嘅香港

老貓，深水埗黃金高登慣例年初四先開檔，灣仔電腦城知唔知過年營業時間?

灣仔以前有d初二初三已經開

only高登

商場開閘only, d舖未必開

黃金我記得落閘冇開

come our office

老猫，點解唔肯同四獸食飯

老猫個ac至少有2人用，其中一個開po冇星

去其他台，廢事咁揚

★----時事 財經台專用

其他台粒屌那星係咪人哋一見都廢撚事入post?

Why?
Because u are five cent?

Iphone台又落？

開始唔用

又話no star=作廢

懷疑u真係換咗人
Your company new policy =no star?

cc台 only

老貓=hk
腦魔時期=港英（最高質）
老貓再世=胡溫時期
老貓再世_=雜（劣化）

Now lihkg 老貓=trade war chi na

U are fake 老貓

你上手must have star
Plz follow

老貓係高登尾代周圍撩人閙交都無人理佢

confirmed.
老猫ac已換人

U = A貨老貓

老貓點用4000

老猫，你是中国人

被bam=中英聯合聲明

Buy iPhone

佢好緊張4000蚊，已經開咗百幾個post

u buy bus model

and all in 175

全港

not me only

點睇四獸集團個個高薪冇得拎

得你一個上lihkg狂開post

咪臭係

Buy watch

其實eta改 同自家芯
兩三萬呢個價嚟講，應唔應該介意？

主要係打磨，以前刁陀買返嚟打磨改裝，加KIX避震，唔會差過好多自家機芯，準確度極高

Hublot賣成十萬。

最大心病係儲得三十幾個鐘
其他都冇乜問題，值返個價

老貓注意、石丸出沒喺#9

【宅男女神】失業遊蕙禎扮KOL賣“面懵膏”

kill time is coming

U die soon

Kill u soon

老貓仲唔嗱嗱聲除定褲入呢個post ，好多好嘢

(突發) 新九巴將轉玻璃樓梯

屌吖老貓咁快入去睇新巴士

呢件係石丸一號
石丸二號成日死機洗版
Now 石丸三號係擊殺老貓

見過咁大條Jer

老貓有冇去過ritz carlton食飯

Ready

老猫成日去天龍軒飲茶

why u know

Why so early

U are rich

下次請埋四獸，ok？

warm左

凍又話凍醒

need all尿

4獸冇尿all?

U廢老腎虧

以為巨乳

疑連日打機 中年漢工廈猝死

其實巨乳當時用邊張游b photo？

Me 今年先16

呢張唔係18先有？

似係鼻孔個張

老貓〇未答我 你好唔好意思逗利是

逗wechat利是

鼻窿超正

初一逗，初二坐洗頭艇

如果游b鼻孔俾飲筒塞住，會否令環保撚變成support游b?

老貓食左晏未

糯米卷半份

Tmr happy?
Have good meals

老貓初一大逃亡，要去公園避年，避免親戚問佢邊度開工

西環

老猫有冇幫手做家務

Lazy pig 一定冇

老貓問老母攞錢買ipad2019

今年仲有冇游b?

老貓有冇拜年親戚問題Q&A

$10 question

pure & true

老貓聽日望吓公園初一會唔會拉閘穩陣

原來擺完檔，即刻去dance

好7

邊個識日文? Twitter冇咗中文翻譯，似乎講香港職場散水餅習俗

肥過臘肉

蓋清，香討嗰邊話勞力士加咗價AD就擺運動款出嚟賣，根本有貨hold住等加價

真正既惜售

迫人食炒價，加價之後就正價賣，無商不奸，勞力士又唔搞搞佢，屌那星唔知刁陀加唔加價?

老貓除左4000蚊post有冇其他興趣
好心正正經經打工啦 為左4000蚊日日叫春

希望老貓過完年重新做人

返幾日工都有啦

[有圖] 執屋專家大挑戰? 黃浚傑大埔公屋200呎單位「垃圾房」

住到咁為乜

This is his year （lazy pig)

老貓想唔想請佢上去執屋 瘋狂smell腳底味

u say 游b?

want die?

老猫過年有咩做

Pornhub

ready

老貓大逃亡rip

放假一推

返工有件好似王晶個女

Same 樣衰

有冇身材? 有就幪頭入閘

老貓睇中左收納師Sharon

老貓只要係以下呢幾樣嘢都會

1. 肥婆、越醜越啱
2. 老閪殼、阿婆、c9
3. 死氣喉、巴士
4. 鐵路、火車、電車
5. CP

基本上冇走雞

No
返工個度all又平又矮

返鄉下未

老猫點睇猫眼

Jump

老貓now in 汕尾了

老貓起身之後行為推測

1. 負皮四獸，見鑊打鑊
2. 開/推 4000蚊post
3. 升市唔去財經台

仲有冇?

好治癒post

坐錯車

去海陸豐先啱

起身扮痾尿

唔係汕尾個頭？

佢明明有夜尿 一晚起幾次

3點起完11點再起 1300先正式wake up

老貓will buy新年金多寶？
中咗=many $4000，no need open post ask gov

Can buy many ipad ，your dream

Use ipads砌1:1 2d游b

王晶樣

海豐或陸豐佬

why so early

貼左gif

U love ?

唔係太熟呢啲

太開心今晚有飽飯食

free rice

游b真係接job做

老猫點解咁鍾意負評四獸

老貓忙住負評

不願面對 自欺欺人

一起身就j Sharon

平時要畀錢？

幾時有灰甲廣告接？

用慣淘寶

唔使食飯呀? U又冇課金嘅，恆肥正一失匙夾萬，屌那星以為二世祖屋企大把

游B瀨撚晒嘢

又講中，佢立即負評咗

收納女 每次最低消費$1000，貴過141

絲襪

Ugly feet

話時話點解唔見啲友狙擊肥恆？
平時唔係報晒人全家？（特別異性友人

老猫而家喺屋企？有冇幫媽媽做家務？

141 dirty

佢用$4000請收納女

Lazy pig
No free work

Rich

平時糯米卷多

Why not home eat?
扮返工？

未必有腳指睇

16小時

瘋狂smell腳

買得多會唔會有折

老猫點睇四獸集團新春期間照常營業

佢上格床執嘢，你下格狂smell，而且垃圾屋，佢落返黎可以話對high heel唔知去左邊

老貓點睇啲鬼妹仔好鍾意著涼鞋
啲腳指

90年代初，星光call機 初一都休息

成張床都係汗就正

引仔（洋人only)

你公司呢

畀對拖鞋佢

話冷氣風扇全壞就得

shift

我德國人

赤腳做

做完家務，腳板dirty，可以幫佢clean

德國寶人

著拖鞋多汗啲，腳味重啲

以為老貓會話sleep

夏天call佢，鬼鼠開暖爐，底褲都濕埋

索一索

諗起豆腐西施玩汗個套

游b 會否投身 收納業？

芭蕾舞

now still shift?
with 奶波魔

游b好似8級鋼琴

奶波魔有冇出雙糧畀你

游蕙禎自小居於旺角，曾考獲8級鋼琴

諗起個毒撚朋友學到一半冇學
仲成日話想識女仔
明明音樂係識女神技

乜乜主任=Aco?

dr kwong

Why 游b震緊

老貓今日有冇得放早

高級公務員

turbo on

冇

Ready new post

Lihkg son dream job

Slave?

dr 可能頂唔順，高潮了

now

有冇40歳？

有啲似my fd

Vicf die hard

[入侵香港] 阿里巴巴旗下阿里雲與 PCCW、國泰航空、Pacific Coffee、香港國際機場 等香港企業合作

有冇腳photo?

ps4官方入優惠code又減$100

$1892

好似幾抵

會唔會遲d再減$500？

十幾年前xbox1 代都要$1500 （仲要好後期）

Why彩玉always著黑絲

返一日工都有

佢係男

又話no money buy game

Ps5個陣？

係喎 不買了

淫

no slave

返工=有錢

有 sm 痕

Lazy pig

hate work

等價交換

Lazy

Pm me 介紹你做廟
收利是fatfta

Buy ps4會唔會又畀老母做blu ray player冇得玩？

老貓四圍搵老翻四仔多啲

老貓下一個被舉報FBI，有CP

pig

老貓有冇飛髮過年?

剪髮還送「巨乳撞臉」服務 這家理髮店讓網友暴動：頭髮太長啦！

送 巨乳人妻 巴膠一個

佢地冇$買blu ray

你估以前$100 10隻vcd咩

羅湖10蚊隻，U can go to there buy for ur mother

老貓點解有錢交用黎收sms個電話既電話費?

太空卡

Open new post

二手 Cheap cheap

好治癒post need close

好治癒

need close

this post need close

老貓都讚成

睇到

條友老花

成日比錯正負評

今次有咩解釋

開新post啦

1001